"Je moeders?
Heb je geen vader? "
"Mijn vader is dood", antwoordde hij.
"Woont je vader hier?"
"Nee," zei ze ernstig.
"Ik weet niet waar hij woont; Ik weet het niet of hij überhaupt nog leeft.
Mijn voogd woont hier soms.
27 Welkom %s, naam is Varley Howard.
Je hebt misschien wel van hem gehoord "met een vleugje trots.
"Ik ben naar hem genoemd - Esmeralda Howard."
